去過德國Giessen或Tübingen ge 入一入黎！

我主要係想出年係個度ge大學exchange個陣學好德文，
而家學完A2 level, 會繼續係HK 學多陣再過去，
2個地方都係細city, 睇過2間u ge german course,

Giessen都幾intensive，
大概一個level 7－8星期（140-160hr)
每天4hr 德文,一星期5堂
費用400-450euro，

Tübingen intensive course 費用50euro
每天4hr 德文，一星期3 堂
都係大約上2個月到，之後2個月可上3 hr per week ge speaking/ writing ／reading...ge german course.

btw，berlin 都有，但個人覺得d course吾夠chur，但berlin勝左生活平

有冇人係個度讀過／做野？
Giessen 係咪悶D？生活費要幾多到？

Danke fur ihre Hilfe!!!!